屋企急要5萬，入左2000落狗會

屋企急要錢 食飯個2000都入埋

去澳門好過啦

去完澳門個本得番1500

游水過去?

個topic 早幾日又有個要兩萬

gchi

2000都無埋 濕9曬

欠8

屋企有事需2萬蚊 手上最後1000$連推5口駁一駁

使唔使咁快開新acc
諗住總有一次中之後賣料

半賭

欠7

唔識佢

樓主就尼輸

半7全？

11就得

仆街了 1:0 一陣唔攻就無角

屌2:0 實hea踢

收蚊

又要開新Ac

屌你真係唔識佢
抄post名姐

仲係11C on9

會唔會咁岩佢炒左你就開POST

半賭又話派5000

下次係米上十萬

貪心追埋11.5b

唉笑柒左 買澳洲

馬後炮都咁話 全場點會贏到
半場都仲有機會

屌你地係咪痴9線 起底一睇就知LA

廢9幾個帳號唔得架

係咁架啦
比人撚完黎

今晚已度好

點呢大師

請出招

入會幾錢

重心？

5萬

2200出水

咁抵?? 收唔收信用卡??

見係你 收500蚊 10場

加納 2.5大

跟

跟
中就跟樓主搵食

好

GUN

加納下半場乖乖地反cup

跟我啦